建制派議員見記者

講乜？譴責示威者？

屌你老母又將兩件事拉埋嚟講

譴責所有暴力 誤導市民對示威者反感

衝擊死物就出聲，毆打市民就無聲。
一塊國徽重要過香港市民

何妖係唔係度？

睇黎晒尻氣

No

#share比多d人知

1. 黑警mtr見白衣人調頭走

2. 黑警落閘唔比報警

3. 民賤聯何君堯同白衣人握手

4. 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5. 黑警同白衣人有講有笑

6. 有善對待白衣人

7. 正苦車載白衣人

8. 黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9. 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

10. 黑警對白衣人及市民差別

收皮啦呢班垃圾

咪又係講廢話
食幾家茶禮建制就叻

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

睇都費事

無人受傷就暴徒
市民比人打到仆街就輕輕帶過

屌啦又提梁家傑

塊閪塊重要個佢哋何臭閪，哂鳩氣

唔洗睇都知係將班黑社會入落我地數

文宣要反擊

推

屌你老母, 咩國家尊嚴呀? 香港呢家係支那殖民地, 俾人強殖仲要理鳩佢怠受?

呢d錄音機睇唔睇都係咁

何君堯出嚟吠兩句啊屌你老母臭閪

可以幫佢地宣傳, 中聯辦塊牌緊要過市民條命

食鳩屎啦, 見到一大班鄉黑攞架生就扮睇唔到

班建制派覺得支那國徽仲重要過香港市民比黑社會打

凡事有果必有因，呢句可以做caption

有因有果，因就係黑警

屌你老母 建制仲要講因爲示威者一個月來暴力引起

講好撚多廢話

元朗唔敢講？

黃國健食屎啦

元朗一句都唔夠膽講

因係777同港共

估計
將黑社會無差別械鬥襲擊市民入哂反送中示威數

佢話會作出遣責
但係乜乜乜

何君堯十二點自己開

// 【直播預告】立法會議員何君堯中午十二時開記者會，採訪通知指，內容是「譴責昨天7月21日由港島遊行引發的一連串暴力事件」，本台專頁屆時會直播，敬請留意。 //

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS Facebook

唔洗聽 淨係講示威者

支持全港記者杯葛採訪何黑律師

真係好笑 自己本土市民比黑社會打 警黑合作 你關心既只係遊客 國際形象 中聯辦國徽? 再講 係邊個破壞緊香港既國際形象?

元朗恐襲都夠膽講凡事有果必有因,工聯會我屌你老母啦

幾次示威加埋都冇咁多無辜巿民受
有既都係警察打傷 如新城市

今次元朗完全係權貴黑社會無差別攻擊
成車人元朗街坊俾人打
拎恐怖襲擊同示威比

CLS

係撚市民呀你老味

係黑警政府暴力，食屎啦

唔撚洗睇，睇左10秒頂唔撚順

全靠黑社會支持，班民建聯先夠信心主動開記召

我明白每個議會都有建制派
但真心覺得班議員可唔可以唔好是非不分
講之前可唔可以諗下有冇logic

元朗狗閪梁志祥我屌你老母呀

佢地係權貴派 講清楚佢地係香港人民既對面

梁志祥批評林卓延
屌你老母

屌你老母批乜撚嘢評林卓廷
戇撚鳩？

快撚啲仆街死啦

仲有狗

將所有波射撚哂去示威者同埋泛民
on9

點解決問題?好簡單
回應訴求呀政府

誹謗? 話佢挑釁白衫入去

係咪痴鳩線
黑社會你唔譴責
你去鬧個受傷嘅

屌你老母點解我會㩒左去睇個live
唔撚洗睇都知佢係講乜

好呀 獻世派 你們對元朗恐襲事件的回應 我們聽到了

建制撚有logic？ 笑話嚟喎

最弊有一大班冇logic嘅市民信佢哋十足十

獻世派 11月就全滅

痴線 佢話林卓廷撩人打交

自己出一個post

死全家呀仆街

徙Data .....多撚如

個記招一句人話都無
完

白衫提都唔敢提
屌佢地老母

[b]屌啦
點解唔係梁志祥尋晚係元朗站
想睇佢俾人打仲講唔講呢啲廢話/b]

望多眼呢班76都想作嘔

全部都狗屁

乜嘢建制派 係保皇黨

對共產黨嚟講，黨重要過一切

係咁話遣責所有暴力
係咪警暴都遣責先?

有果必有因
大家識做啦

估撚到又會入示威者數

去都要full gear....

冇所謂,繼續講,愈講得多就愈多人反感,就睇你今屆拎到幾多席

啱

癡撚線 成班都係度講大話

10月區選ㄧ定要令到保皇狗D辦事處全部摺埋!!!!

咪叫保皇黨，叫保黑黨啦，dllm

叫比人打果班放下
唔好有仇恨
屌你老母係咪人黎

癡撚線，公然合理化恐襲，俾人打都要負責任，一面支持惡勢力一面譴責暴力

甘快D叫黑警放下，唔好追究唔好有仇恨

建制派你sure仲講呢啲嘢會贏到票

不如黑警都放下仇恨啦

你地落地獄，都便宜咗你

係保皇狗 唔撚係人嚟

唔駛睇都知班仆街講乜啦

Push

仲係話集中警力係港島
快速應變部隊 警察鐵路應變部隊 去撚左邊啊
快長時間工作 琴晚七點幾八點先開始係港島見到黑警啊

屌你老母真係射落示威者度

話受到黑衣人衝擊 警署先拉閘

市民被人追打追殺，報警冇警察，去警署報案就閂門，竟然變咗係市民衝擊

幫佢做晒大字報，放係連儂牆。

大家幫呢班土共，係年底區選，大鑊全敗

白衣人唔係暴徒
建制派屌你老母含撚扮傻

屌你spin落示威者道呀依家 我屌你老母

邊個斷手話?

何妖講野好撚難聽
佢面皮擋核彈都得啦

建制派同何妖割席啦